同一個動作 點解剩係Lia 成個傻婆咁

樣問題

幫佢貼番張可愛嘅囉

7

佢d表情好作狀

有場live ,Lia仲要唱到走哂音 其他成員仲唱得穩定過佢

主唱喎⋯⋯

想講好耐 原來唔止我一個覺得咁!!

又係你 唔講以為Lia 殺咗你全家

lia正

咁佢真係差喎

她只是個孩子啊